突發 旺角水炮車已出

成班係到玩緊抽獎屌晒你地老母

狂射路人

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
40816/50000

中文版

屌你老母

推